你地新年放完假初幾反工？

你地新年放完假初幾反工？

邊撚到有假放

初八

26號

咁爽做邊行

你做邊行

做服務性行業？

3月1

年三十 初一 初二 初三都要返

正路都係初五

反乜撚？反包皮呀？

一鳩樣

鬼叫新年冇野做咩 不過好在人工多幾蚊

年初11

有得返我都想返

反你老母

30返到5

放紅日 屌

咪又係扣9你大假

休年初一，然後直踩到月尾

真，去拜年比親戚潤不如返工仲好

一開市就要返工

初三呀屌佢老母，正垃圾公司快撚d執啦

反咩工